{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010535",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "앙띠브 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは23:00時から可能で、チェックアウトは12:00時までです。 チェックイン及びチェックアウト時間の案内は予約時にお知らせしますので、ルームタイプによってご確認ください。 駐車は無料でご利用いただけますし、朝食はお一人様10,000ウォンです。 歯ブラシと歯磨き粉は提供されており、24時間フロントデスク、手荷物預かりサービス、ファックス/コピー機もご利用いただけます。 追加費用は当日現地にてお支払いいただく必要があります。 入室の詳細案内は次のとおりです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "23:00時からチェックインが可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "12:00時までにチェックアウトをお願いします。"
        },
        {
            "question": "駐車は利用料金がかかりますか？",
            "answer": "駐車は無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "朝食はありますか？",
            "answer": "はい、朝食はあります。料金はお一人様10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "歯ブラシと歯磨き粉は提供されますか？",
            "answer": "はい、歯ブラシと歯磨き粉は提供されています。"
        },
        {
            "question": "24時間フロントデスクはありますか？",
            "answer": "はい、24時間フロントデスクがございます。"
        },
        {
            "question": "手荷物預かりサービスはありますか？",
            "answer": "はい、手荷物預かりサービスがございます。"
        },
        {
            "question": "ファックス/コピー機は利用できますか？",
            "answer": "はい、ファックス/コピー機の利用が可能です。"
        },
        {
            "question": "追加費用はどのように支払えば良いですか？",
            "answer": "追加費用は当日現地にてお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "入室の詳細案内はどのようになっていますか？",
            "answer": "入室の詳細案内は予約時にお知らせしますので、ルームタイプによってご確認ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 173,
        "QA": 302
    }
}